SoFi. 11月開戶送aapl.

我DLLM

即刻轉會

我上個月開

Sofi 員工 🤩開post 留一留名先
唔建議用 但為八舊到俾資料 放一萬去
不如開citi 滙豐one 迎新仲好

又自推post 扮多人用
蠢先中伏

利申：蠢

員工 😢

一萬送幾百,可以接受
我啲垃圾個人資料唔值錢

員工😎

員工就推文啦
真心嬲，仲要到而家都未開好個戶口，dklm 食我一皮

我9月果時開左
到近11月先拎到股aapl
賣本股aapl 想轉錢走
只轉到本來果一皮
賣aapl d錢走唔到

oh sor
自膠 係美金黎 睇漏左

你11月2號賣, 過左t+2都唔比轉走？

屌拿聲, 早開左

員工又出嚟推post🤩

我自膠
因為我睇港紙可轉走既錢冇多到
原來係美金

一切正常 只係好撚慢
同埋要打去cs追野

開戶慢到仆街

仲要打黎叫我update 資料
但個app入面冇地方比人改
想點

why not all?

sofi 10k 1個月賺8舊
hsbc 50k 2個月賺8舊
你係咪大貓員工先真？

引到你出嚟 起哂鋼🤩

點解唔建議？ 想聽多啲

SoFi 宜家幾好用，冇必要唱衰，落盤app, 睇盤用其他

慘 呢排冇人開戶 唔掂
有冇諗過lihkg 啲人已經開哂戶😏
仲係到宣傳

開戶口等撚左成個月

預開到個日先計30日攞股👎🏻

真心比狗用

如果用黎trade就破產啦

領完個股
用FT算啦

同佢一起玩膠算，咪推post

可唔可以再開多個

用埋老婆阿媽個名 開

SoFi Hong Kong 雙11限定優惠，新客戶只需15號前首存$10,000港幣，成功開戶就送1股Apple🍎+11股GoPro📷/Fitbit⌚️，股票價值高達HK$1,500。
好似加左馬咁

我今日開左....如果佢12月1先批到....咁我仲有冇得ENJOY?定計返我今日?

又推post 見冇人開即刻加碼
😴

Cls送咁多錢

又嚟，咁多錢派

送咁多反而驚佢收皮

sofi: 舊客戶收皮啦

其實sofi呢排拎黎買etf儲貨係唔錯， 不過真係咪拎黎玩炒股

賺完個一股，可唔可以拎走返1萬

Exact7ly似放手一搏
我啲美股冇受保㗎屌佢老尾

我岩岩申請左
係咪要等成個月先會批

睇舊POST 年年都有人話SOFI 執粒真係咁少人用咩

我股appl都係咁 購買力係900
但係戶口係0 我要點搞

Cls 有冇送咁多野

開咗唔用攞完就算
不過有哂你資料

香港冇法例唔俾人賣個人資料（美國有）
只係有得選擇唔同意作促銷之用

😎

利申：前用家 價靚放哂即轉倉 但會繼續攞分食窮佢

員工先唔按不推文推post
洗咁多錢送嘢 不如整靚個ser 先啦

宜家開送成1500hkd早幾個月乜柒都冇

Lm

今日開15號前開唔開到戶咖

幾時有得玩盤前盤後

又係你

用SOFI黎供股算啦
炒股都係牛牛好啲

開戶即過10000 係咪一定用中銀 匯豐？
用其他收唔收費？

真正既free money

sofi 網上交易佣金手續費全免咁誇張？

誇張到死server

好多都有

睇moneyhero比較就唔多啦
但我仲用緊銀行 懶轉錢 自膠

大戶

好多人懶轉錢 , 身邊大把

新人想試下玩股票,又唔想用支那牛
見有股送....但活動15號完
會唔會申請搞好耐之後唔送架?

另外懶人伸手問下sofi是有什麼大問題?只係成日死ser?

😹

唔好話stop loss,連trail stop order 都冇

開戶要幾多日

拎完就可以del app

星期一交曬資料, 今日仲未有消息

我星期二過左數 等等等等等
已經體會到死ser嘅威力

我上星期五申請仲未有反應 屌你老母SoFi

只係收到電郵話處理中
預佢搞一個月先拎到股
之後睇下賣走哂轉錢走

我都係星一交曬資料
但聽講sofi不嬲都好慢

今次個promo係7號先開始計, 你6號就攪, 真係要打去問清楚有冇先好喎

一個月真係基本, 因為筆錢最少要擺30日

⾃成功開⽴賬戶起30天內，您的 SoFi Securities (Hong Kong) Limited （“SoFi HK”）賬戶需維持平均值為10,000港元或以上的資
產。

我6號夜晚搞 佢有得俾我揀gopro

我都係

到時冇就

傻啦 領完之後賣股提款，跟著每日登入領sofi point 換股

揀左就有

80分先得股IMAX

認真想快真係唔好諗佢
入得錢比佢都係貪個股Apple
咪等下囉，都無計

唔錢 你要唔要 ？

無錯，區區一萬，買少部iPhone 多一股蘋果

開咗戶口要點先攞到嗰一股 冇咗消息

屌 早左一日申請就冇

前排推薦人開有220分就推薦左屋企人開
前2日終於開到戶
但我未收到220分既
有冇清已經收到?

兩個戶口都係五日開到

CS TD都係啦

仲未有送股
話要一個月內

股市大波動就死ser
據說你申請時有選擇就可以
不過審批你預半個月
一萬擺多一個月

點解你開到2個戶口？

兩個人名

在審核您的申請後，我們需要您補充以下的資料：
存款
- 由於這是您使用此銀行賬戶的首筆存款，因此轉賬收據應清楚顯示完整的銀行賬號 (不可被＊號隱藏)。上傳收據時，請確保以下信息清晰可讀：金額，您的銀行賬號，轉賬日期和我們的銀行賬號。

張收據有*號點搞

你打電話問啦 可能人手幫你update到資料呢

上星期已收到660分
係咪你屋企人入錯

sofi轉美金嘅匯率咁西
買少少已經賺翻aapl

想問點解我同一個friend 8號開戶口，到依家仲未開到？
我有個有名氣嘅朋友，九號開，你地一兩日就幫佢開左戶口？

係咪大細超？

AAPL 有股息？
收到USD 0.14

有冇人13號開已經開左

由申請到拎到股axp, 大約20日

10號開
0反應

10號app申請
17號成功開戶
睇下係咪真係要1個月先收到aapl

同你一樣, 不過今日先開到
收到係唔係會有提示

我12號開 仲係under review 要咁撚耐？

9號開,我屌你老尾到依家仲未開到
SOFI 你係咪想我搞撚大佢
我D FD 12-13號先開,已經開撚曬

我又係review話atm過數唔得
仆佢個街我過咗數啦

一定要出曬ACC No先得 利申幫屋企人開中咗伏

咁點算
錢又過咗。。。。

我係幫屋企人再用Ebanking過多1萬 夾埋個AC有2萬幾

sofi會認返之前嗰一萬蚊？

會呀 自動入埋落ACC到 一係就退錢再用Ebanking過 但佢話起碼要一星期

ic
屌佢老母

好似係政府規定要Show ACC No 唔關SoFi事

開完幾日叫補交資料
之後等左成個幾禮拜都未有回覆
個1皮點？

咪撚煩啦唔幫你開咪唔幫你開 吹？

你可以點搞大佢？
Sofi表示好驚驚

我諗住拎黎買TSLA , 做不動倉
點撚知兩個星期都未開撚到,
TSLA 420 升到 500
我明星朋友就1日開到,
依條數點撚樣計?
斷估佢今個星期都未開到俾我
我依家要求退款唔撚再開, 果50萬係咪計返息俾我?

日日係連登追擊佢D POST,點睇
我出名煩腸

我都開過幾信苦主po
最後都變左推廣碼code po
冇用的 免費太吸引

幾個

之前送beyond meat

你咪快啲send email 我巧京京 有咩等我打完機心情好先覆

拎左一萬蚊就消失左

有冇人知final review 要等幾耐

波台

貪平開sofi仲咁多要求

你都ON撚鳩=.=" 我洗撚貪平
都話開個戶口做不動倉
我IB 牛牛 FT 乜撚都有

係呀係呀 我理得你係李家誠要喺sofi開戶口就等吓先啦

唔知乜撚野LOGIC 黎,
你打開門做生意原來係咁撚樣
同我講話14日開到俾我,第15日仲未開到

推

我等左兩日到

依家開係咪趕唔切

我係之前送aapl個陣申請左等大概2~3星期開到戶
之後等左1~2星期佢入左1股aapl俾我
唔介意等既又有1皮野咪申請囉

等左十幾日都未開到 FUCK

又扮多人開 多人用 😎

係囉 得1股

開戶要等一個月

垃圾sofi 俾狗用

本身有一股apple+一股go pro,過左陣連個一股go pro都唔見埋

11月24成功開到ac 今日剛剛收到aapl

收齊喎